對付撐警藍絲父母既方法

如果你地老豆老母睇tvb，話警察打啲暴徒係啱
冇問題

你地只要同佢講
警察真係好慘
又比人打到傷哂

我決定要捐錢幫佢地
今個月家用
捐哂去撐警會

睇下佢地仲撐唔撐得落

對付藍絲 要比佢地更藍

點刪cctvb新聞台

全部同我入黎！教你下一步點做

三十秒教你輕鬆Del83無線假新聞台！同定時收看Now同有線新聞！

比佢地更激
支持取消一國兩制
取消50年不變
佢地好自然會收聲改變話題

國難當前，家用算得係咩？沒有國哪有家？支持樓主

冇錯 佢地個代人根本自私
覺得2047唔關佢地事
但係家用係直接最關佢地事既野
到時佢地分分鐘變淺黃

推

唱紅打藍
佢哋紅你要比佢更紅
支持一國一制，中央全面接管，行大陸法制用人民幣
佢哋自然會縮

頭先我老母都話D警察好慘
我話下,有幾慘,人地有出糧,出街比人鬧比人屌但都唔會無咗份工
你個仔我仲慘, 比人屌我分分鐘無埋份工,唔見你同情下我
仲有人地出糧係出納稅人錢
但人地有sun beyond撐
乜警察唔係保護巿民架咩？做乜容忍到sun beyond咁高調咁公開咁撐佢地？
你係咪要走埋去sun beyond班人隔離撐埋一份？

大家記得捐家用